歌詞接龍

心中想你 如今想你

你的吻像龍捲風吹過怎可對抗這吸引

身貼身 如海嘯衝擊我

我會掛念你 當星光優美

我墜入恒大 你卻在入3大

大家都愛普通沒傳奇